[限絲打]同男性朋友發生關係 可以接受？

兩個情況 大家都無手尾 唔會有任何後果/發展機會
識左好耐 非hibye frd
1 一切正常 外表順眼（投po）
2 靚仔（投回覆）

接受
接受唔到

乜都唔洗 贈你二字

臭雞

咩關係？
朋友關係？
獵食者同被獵食者？

朋友囉
唔係酒肉朋友

?

屌你老母

有心

此po已完
因為的唔記得左連登無絲打

小妹可以接受

三萬蚊

有食唔食 罪大惡極

點阿種馬

單身中？

係

小妹刀系

屌以為你問條題目

臭雞

比我都會咁做

收皮啦啲仔油頭垢面貼錢俾我都唔落搭

連登大撚把絲
不過睇黎冇乜你呢哦臭雞姐

見到靚仔就出曬水，自動獻身，仲唔係雞

有病睇醫生